金融界集體反逃犯條例??

金融界集體反逃犯條例??

【逃犯條例】里昂︰條例通過對港有潛在影響 或引發走資

... &issue=20190613

【逃犯條例】標普︰倘高度自治受損 或檢視香港信貸評級

沽空機構GMT擬撤出香港 指《逃犯條例》修訂損香港利益

買左熊, 想港股跌到PK, 就應該支持逃犯條例!!
(D 機構出聲應該陸續有來)

呢個震撼喇
燒到中產 有錢佬

降主權評級影響全港所有貸款業務，債券市場